想買switch但又冇game好玩，有咩推介？

如題

zelda botw

薩爾達

荒野之息

1. Just Dance
2. RingFit
3. 世界遊戲大全
4. Splatoon

歧路旅人

俄羅斯方塊99

同人玩定自己玩

薩爾達傳說 曠野之息
世界遊戲大全51
明星大亂鬥

講到出新主機可能都仲係Zelda

依隻真係唔識欣賞
要好有耐性嘅人先頂到

LA noire

有冇巴打可以講下 世界遊戲大全51 有咩好玩 ？

睇啲trailer 裏面無咩小遊戲吸引到我 ......

鐘意玩開咩類型都可以講下吧？

哩隻係我玩過最好玩嘅switch game
其他一係老本game一係就買嚟叫做開下部機，玩兩玩都係放返低

呢啲table game不嬲各有喜好
我就覺得又平又多game幾抵玩
一得閒就開個快艇骰仔嚟玩磨下時間

黎緊呢個星期有隻同廠嘅第二集，不過唔係像素風格，而係Q版

Zelda botw
Mario party
Just dance
Ringfit

Mhr

唔講都唔知
唔該巴打！